千與千尋FANS揮手區

千尋
包包面好正

白龍 好型 好有安全感

古日本和風建築
大自然環境
紅燈籠
古街道

睇得好深入